原來選舉勝出係最有效既止暴制亂良方

自從贏左區選：
1. 有人日日講立會（2020年再講啦）
2. 有人日日提出區議會可以點反抗（體制外既係咪唔使再做？開個區會區討論會好啲）
3. 星期四一個感謝美帝集會，星期日又一個感謝美帝遊行，食住個氣勢既第一次大遊行竟然係感謝？
4. 行動post無人再推
5. 大家自我感覺良好，口講話要繼續抗爭，實際已經無哂行動力
6. Twitter手足越黎越小
7. 連儂牆復修無望

對家：
1. 熱狗（其實係五毛）選舉後大型分化行動每晚展開（留意淩晨時份既post會知我講乜），大家被引戰去哂屌佢地無人理行動
2. 政府上訴蒙面法失效決定
3. 政府研究居大陸港人投票（有班人仲ff立會有得贏，我明要盡做，但基本上dq哂你都仲得）
4. 政府秋後算帳大學（大學撥款停左）
5. Objects配合政府弱勢扮慘（減低仇恨，但完全無視721, 831, 101同其他事情）
6. 全面清洗連儂牆

結論：
咁落去大家真係要準備定集中營內生活

解決方法：
星期日爭取五大訴求大遊行（對唔住個日想搞感謝美帝遊行既手足，但我真係完全理解唔到星期四晚有感謝集會既情況下，食住氣勢既第一次大遊行竟然係感謝遊行，我真係r爆個頭）

無人理就由佢沉

我只係唔想入集中營

更加唔想入營個刻附近既人竟然會問：「點解會咁架」

仲漏左無講林鄭既假獨立調查

金耀基教授二三十年前已經講咗「行政吸納政治」
就係殖民政府減低社會衝突嘅手法

希望有人明

其實好有效

巴打但連登已經俾人帶晒風向 一有呢類意見就俾人屌

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

其實出邊係發生緊咩事

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

呢個post。。。。

我推到手都爛

是次激進反抗運動由七一衝擊立會作為開端
以大勝區選作為終結
值得後人分析檢討

抗爭呀! 出黎喇真·香港人!!!!

「行政吸納政治」

上邊有巴打講左

唔該你

但明明香港現狀係已經吸納唔到

其實係咪已經無人想行出黎

民主制度本身就係提供一個較和平嘅方式比人處理相反意見
未有民主制度都係靠武力制勝
係港共中共痴撚線死都要迫到人上街

區勝算唔算

星期一好多人出咗去聲援理大，星期二中環同九龍灣都有開花

樓主你去咗邊？

係贏嘅嗰一刻開始就有好多人開始帶風向
唔係話要晚晚都有活動先叫抗爭，個問題係所有人都放軟哂手腳 所有行動po都推唔起

係，明顯，已經當勝咗，之後開始冷卻，政府目標已達。

共產黨其實好似第一次拍拖，條女又好靚，嚴重缺乏安全感既男朋友既心態

其實係因為民意真係好容易疏導...
只係選個區選仔，都可以換黎咁多日和平
如果有得選特首
維穩依門生意可以執笠

你屌熱狗唔屌埋泛民主派？
泛民喺運動後期做過啲咩？ 選到之後又會做啲咩？

連登問人去左邊既其實係咪得Mon po object

我推左行動好撚耐，無一個起到

其實好多人知區選「贏」唔等於完
但係暫時仲未有確實行動方向同埋仲浸緊果個小小開心嘅情緒
開始左下一波行動就會回魂
除非共狗忍到手做返6月前嘅偽和平氣氛等啲人唔知做乜好

話你知和你lunch已經少咗好多人開乜嘢花

哈哈，民主本身真係維穩既最大機器呀

林鄭好醒, 知道香港人贏少少就當贏左

但我估共狗改不了吃屎架啦

G持
星期日爭取五大訴求大遊行

未到無人既，希望今日我呢邊會多人

唔覺會變集中營

好想有幾十萬人

why因為會死撚哂先？

推
行動無晒
被捕手足做晒condom

共狗真係小學智慧，理解唔到呢啲野

PUSH

話推又不推文

推！ 721 831 之前d野忘記左？？

係，如果贏埋立法會和有特首普選，可以唔駛再示威

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

有真雙普選同五大訴求後再講

黎明行動！

On9分化

日日都有行動post
和你lunch 冇停過亦多人

死左咁多人，區選大勝就夠？

推

大把行動po
幫手推下啲行動po啦

up

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

其實你知唔知分化點解你話放負我都明明地，分化？

推得多過你

呢樣真，連個藍屍同事都話 天下太平了，無咩事、無人會再出來

有無選舉都係咁
理大事件之後已經無左好多人出黎

有冇D 大型遊行集下民氣

理大事件後唔係無人出，係無出既機會

一定要focus真普選！！！

pp

需要聚焦五大訴求，特別係真普選嘅大遊行

要set死線比正苦回應六大訴求

唉，一定要有

起碼200萬人

你明我

真 呢個係最合理解釋
我身邊全部人都知未完 係現階段行動都較模糊

推呢個

仲六？

遊行要批先得架

一講立法會其實已經失效出面d人就會屌撚曬鬼話你係五毛
終於見到正常post啦

我要真普選！！！！！！

share 比朋友呀

大型遊行呢!?
我相信有人搞就有人出

真係。新聞政府已經話和平，股市大升，等班支那又可以大舉落黎消費
行動post連 聖誕 平安夜都無。咩事？

而家咁既狀態似係因為覺得今次控制到立法會機會好大
咁樣就算冇普選都唔怕，議會可以否決晒林鄭所有不利香港人既議案

其實個啲人係咪16年仲做緊港豬

總之
區選冇令大家放棄
反而係凝聚更多力量

只係政府知死 暫時冇咁大明刀明槍鎮壓
例如和你lunch
不再放tg

你先覺得mild咗

根本日日都有行動post
大家仲集氣搞民陣百萬遊行

我都信，但我無經驗

星期日個遊行應該係食住選舉個勢搞普選遊行先啱順便代表埋建制果40%人都係支持選舉，支持普選

感咩鬼謝，區選贏關美國咩事

不推不是人.

冇人話個運動會完
推

預左, 不過無計

班人係咪唔知廿年前已經係咁諗，結果？
香港無下個廿年

d人當贏晒

撐你

pish

我已經分唔到個班係真心膠黃絲定五毛

見到樓主你個post上到熱門好感動

push

要做野要行動！推

今日親耳聽到車房佬講：民主派贏哂就靜哂啦！
係啦，其實香港人都只係想搵個代理人去爭取民主。自己？不了

從來冇聽過有人覺得區選嬴=完
只得連登幾條友不斷出偽命題分化post

推推

一係就繼續搞黎明行動
如果唔係就去返之前既STYLE 即係星期六日出黎再開花

唔好咁集中係選舉到 選舉已經完左

我都想星期日遊行係重申返五大訴求

Push

Aggro

行動post呀

好撚多販民打手同真心膠支持者個班完全無獨立恩考死撚哂去好撚過

日日都有，但啲post每個我都推唔起，出邊充滿熱狗post

另外，唔係覺得mild左，係無左主線，係無左個focus，明明今個星期日係最好機會遊行。

同埋，邊到有民陣百萬遊行？128？

行政吸納政治既本質就係用經濟維穩
滿足強國, 剝奪(忘記)弱者

就今次運動而言, 精英階層好多都係抗爭者一分子
可見經濟維穩並唔足夠

Tui

以區選既成績 如果有大遊行 100萬人係基本
睇堆狗會唔會又發癲

話無行動果啲落去補牆啦，俾人清晒了

BTW，選舉的確係止暴制亂既良方，我哋一直爭取既普選咪就係想用選票換走流血抗爭，邊個唔想要和平，一直都係中共唔比普選我哋先搞到我哋要出來

就係咩都唔做
每年同你講爭取緊架啦、等多陣啦

熱狗又好五毛又好，我都唔明點解佢地可以霸住個熱門咁耐

係咪

有日程表，日日和你lunch。唔好只睇連登熱門。

請堅持黎明行動
只有黎明行動先可以繼續令港豬覺醒！
公司班廢老又係「事不關己 己不勞心」

左膠全球檢討小組大會討論 正式開始

投票都出黎就起碼一百萬，不過我幾十萬都好滿意

要遊行加集會

個個都傾選舉贏左後可以點點點...

我附近個啲，我朋友補番哂了

要注意用字了
是抗爭, 不是暴亂

反清復明！

True
勇武經過中大理大後真係好撚傷，你班仆街淨係識叫人唔好抖
屌你開心嗰一兩日都講到罪大惡極咁
講撚左好多次啲活動唔好臨時爆，尤其大遊行嗰啲
民陣吹大雞128你班分化撚又唔撚提

成鳩日出偽命題分化不如做實事啦屌你
有冇修復連儂牆？有冇擺街站？有冇去和理非活動？今晚會唔會去商場聽晚會唔會去中環？

日日和你lunch好支線，好希望有主線大遊行

認同 真係以為贏左咁款
真係要搞返連儂牆
我係唔建議係人地個規則到玩
可以入去玩，但唔好諗住玩得贏人地個框

止暴制亂 終止抗爭

係。。。。幫大家重溫下16年歷史？

連登仔:

樓主分化 拉。
休息下啦 勇武唔洗抖啊？

連仔都特登改到不推文回覆咁方便

又可以等垃圾post上唔到熱門又推唔到上去

大家真係要善用

係好撚模糊

港豬真係原罪

有民陣遊行喎，你點睇

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

我大遊行好耐

死咗嘅手足點算
比人姦嘅手足點算
盲咗嘅手足點算

等

其實可以保持返一定溫度
基本上政府已經好大壓力
暫時唔駛再同班狗咁衝法
除非突然有好大件事發生
民陣真心可以搞返大遊行

g鋒dq已成condom

遊行集會自由唔到黑警指指點點，唔批都照行
不過要小心未開始就被咬
解決方法可以參考一下上次V煞面具遊行

屌，你可以話我放負，但係你明唔明咩叫分化呀？
另外，究竟可唔可以唔好再係呢到問人有無去個到有無做呢樣，如果有人答左你跟住被狗咬咪變左自爆？

我有用架

推 我一世都唔會原諒班狗同柒婆班子

其實明明平日晏就都有抗爭運動都係講到無曬前線運動，有d直情覺得已經停曬 ，係唔係每一次有手足被狗咬新聞先覺得運動仲係繼續？

琴日屌左成日啦

128？我有推過
但坦白講，今個星期日係最佳時機

即係水滸傳招安宋江再慢慢玩死佢

請繼續黎明行動

你睇下幾耐冇大遊行過
冇不反和理非真係唔會出

香港人贏左拉原來不嬲都有民主
美國仲幫你把撚咩

其實我都好認同

快呀

咪傻啦，俾你攞哂直選議席，仲有大把獻世派係度
唔可以就咁算，要做野啦大家

請繼續黎明行動
繼續遲返工 學校繼續停課

真係要推呀屌，你話停一星期，整多次200萬大遊行迫淋病回應五大然後唔得再升級都好啲，你而家好似完撚左個運動咁屌你老母

唔係，不過主線真係好撚模糊，我唔認同只靠而家模式既和你lunch可以achieve到任何野

屌拉錯PO
推番

P

一定要繼續黎明行動
繼續遲返工 學校繼續停課

有人明

P牌唔知推唔推到，但最近好似有得揀推

幫你推

推番

仆街怨婦post
想人出黎就提供motivate 既方法
屌群眾係唔會百屌成材

同意

凌晨真係唔好睇連登

你放負屌走啲溫和派係咪分化呀
你問心啦 喺度鳩吹叫人做依樣嗰樣，現實中大把人有繼續行動，係得你班撚樣喺度消磨士氣

士氣唔係靠放負/屌人激勵返黎架冷氣軍師

其實唔搞黎明行動都係到星期六日先有野搞
平時都係集會唱下歌 呢啲依家都做緊

唔好再集中係選舉到
一係就到CALL黎明行季

不過好似已經爛左一半

一定要繼續黎明行動
繼續遲返工 學校繼續停課
唔好比班港豬同藍絲覺得又回復正常 平靜渡日

你明

5. 大家自我感覺良好，口講話要繼續抗爭，實際已經無哂行動力

nola, 宜加係和理非回合就快完, 轉換勇武回合係要set死線, 過咗政府又唔回應咁我地先有民力去搞大行動

正常Post 係上唔到熱門...

止你老母咩
大家咪籌備緊囉
你得閒激將法 不如幫手推行動post啦屌你老母

五毛自己同自己鬧交

老實講呢幾日夜晚靜左
冇狗出黎，啲人放鬆左就覺得安全
好多人已經回復番日常MODE

希望大家仲記得呢五個月以黎發生左咩事
明白大家都想放鬆，但而家既平靜只係假象呀

平靜左成個星期無可能做得返

推啦～～～
以為區選拎左少少甜頭就夠？？
玩咩而家

打仗打贏一場細仗炸，
仲有排行落去

要唔可以比個勢頭下滑

講真依家仲開花玩陣地其實仲有乜用?
Poly一戰仲未夠教訓?
唔需要公告天下，轉地下做嘢好過啦

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

有嘅。不過我覺得連儂要補日程表，最近少見咗。

都唔係全部和理非唔出
不過過百萬就唔洗諗，但係點都好過咩都唔做

一味諗體制內抗爭真係笑左

18-20歲年輕人要登記做選民，2020年5月截止！

好似入左紙遊行

香港人，醒醒啦

唔好俾佢沉

星期一poly同和你lunch果d係咩黎
覺得無行動post咪去推行動post
開呢d post把撚

加油努力

「究竟可唔可以唔好再係呢到問人有無去個到有無做呢樣，如果有人答左你跟住被狗咬咪變左自爆？」無論如何，請你留意呢點

然後，我邊撚到屌走溫和派，quote出黎睇下
同埋幾時變左鬥付出得多？即係付出得多啲個個就可以有high ground屌付出得小既人？

即係你自己就係屌走溫和派個個人？

搞五大訴求遊行真係好需要

一早大把人講區選係毒藥
跟住泛民搞區選既係鬼
連登 投白票 射落海係鬼 分化撚

行動啊!!!

非常同意，係政府故意曲解區議會結果，更加應該echoe五大訴求，控訴政府漠視民意

而唔係做感謝際

支持星期日五大訴求

你覺得區選輸咗個運動重行唔行到落去？

支持

區選大勝係好事
白票撚熱狗on9都係真
只係唔suppose小勝一場後連主線都無埋

大遊行！連儂牆! 放映會！

而家講緊已有啲行動post 目標唔啱，
應該要集中講五大訴求到，
做咩啫你？

啲感謝祭真係好奇怪使唔使咁多

係咪星期日遊行？

事後先講有撚用，事前話唔應該搞區選或者唔應該投票果陣俾人屌到反艇

再到次證明陳雲高瞻遠矚，港豬活該落地獄

我推行動推左成朝，然後連登仔：「推多啲行動post啦」

集中推行動post啦
見撚到啲乜柒光頭警長咁撚多人討論就燥...

想
好想

反送中半年，不公事件無法無天，係時候結集成書，把香港人血淚事件寫入歷史

陳雲on撚9，不了

選完公司啲藍絲冇再講嘢

事實藍絲收皮先可以止暴制亂

係仲有勁多j女post

請聽聽鈿良分析區議會選舉後及明年立法會如何做，我們真香港人一定要做多啲🙏唔係年紀人犧牲太多啦！😭

全面開波

721 85 811 831 101 1111

choice story

研究下新戰法呀
又開花 又想推啲前線比人拉？
成日見文宣日日話開花
唔知佢地有無出過黎
但日日咁搞
第一 會攰
第二 手足拉下一個 拉下又一個
第三 開始無錢開飯

推行動post

通常話搞個班都係冷氣軍師 無出過黎

好想睇負評既係咪都係淩晨熱狗五毛

唔係贏左出咩感謝集會事實大部份港豬覺得贏左 因為對佢地黎講平靜無人搞事就係贏 而家想炒返熱係好難

有咩方法可以係無不反嘅情況下搞大遊行？ 上次港島未行就打到pk，無不反唔好話勇武到唔到，和理非都一定唔會多。除非搞一日多區集會，否則行唔到之餘仲可能損手爛腳。

唔係話唔搞，同意區選贏咗都唔夠。但依家控制咗有資源嘅地區議會，會深入討論如何善用資源吸納更多中間人，同做公民教育係好正常。唔覺得咁就等於香港人輸咗。

再者，理大中大同啲狗打咗一大輪。勇武或者前線都好大打擊，唔好再呃自己話佢哋唔使休息，香港人唔係軍人，身同心都疲累，休息吓都合理。

跟住落嚟就到聖誕，人人都出街，到時集會唔到咪去商場搞。再者，有時活動名都只係名目姐，到時去到叫咩任得你，最重要係點樣聚返個勢。

呢個要推，而家個個歌舞昇平好似贏咗咁真係令人擔憂

咁以後都唔使出了
唔係想指責人無膽, 但現實就係咁
你一行出黎就100%比人射TG, 唔到我地控制

所以咪要星期日和平遊行

唔好問點解要和理非, 你要問下勇武仲有冇力出黎

係咪要立法會輸多次你地先肯醒

點解連我呢句都會有四個負評，我真係睇唔透

推啊！！大家唔好放棄，我地從未贏過

要等到聖誕？。。。。。

吹埋撚區選=運動已定風向者
有心就就分析吓點行落去 推吓行動post
推吓人貼連儂牆啦

pushhhhhhh

屌你老母選完三日咋
咁快有結論
畀啲信心手足好唔好呀
最撚憎就係失敗撚

每日唔俾人拉十幾個到唔安樂
和你lunch要人
聽日集會要人
工會要人
連膿要人
上面咁多好心推下啲有用post啦

輸多次又入左抗爭冰河時期

認同樓主

唔係無行動, 而係行動變得好溫和, 回復10年前既狀態
可能有人屌我, 話要SET 死線之類, 唔緊要, 我希望死線過後, 大家願意全面抗爭,

區選只係民意成績表, 大家唔會因為幼稚園成績好, 就唔再讀書, RIGHT?

香港人, 反抗呀

先過得幾日就話冇做野輸緊
根本而家有需要都已經叫到至少幾萬人出黎
唔好有幾日冇人俾popo拉就覺得輸緊啦
你做project都要幾日啦
真係當全部人都full time既
話明長期戰就唔好諗幾日唔做野就輸緊
而家事實係暫時性勝利左
政府除左依賴popo已經冇方法
冇人知下一步要點
美國戰線就完 區議會搞掂
而家最多都係重新做返多啲文宣
下一步唔會咁快決定到
即使你地唔當泛民係大台
都有唔少人同國家會睇佢地頭

如果有真普選 的確係止暴制亂既良方
但我地而家未有

我到而家都唔知贏左D咩......

我地為左5大訴求...

犧牲既義士

被姦既被殺既義士

傷殘既義士

被捕等上庭既幾千人

polo既手足

全部做曬condom

咁多人比人炒
識啲被捕既巴打
係根本返緊炒散
揹緊一條罪 根本無人請 又同屋企反左屋
真係手停口停呀
你地日日叫人出
幾多人因為出無左條命
唔係唔出
係要轉陣
係咪真係好想又見到啲人無左隻眼無左隻牙無左隻耳咁

要遊行

行動post推左成朝

牆今朝我朋友整番

成日用付出幾多黎批判人做乜？即係有人付出多啲就可以有high ground屌付出小啲既人？

今日只係選完第三日咋
失敗撚

乜原來你既決心就係咁
輸左區選就唔會抗爭

又捉一個point 就放大呀... 唔啱聽就算，我見你咁大篇嘢就討論吓，講吓意見姐。唔係話你錯，只係咁悲觀，唔見得有利鼓勵香港人姐。 希望你嘅方法可以叫醒香港人啦

屌區選無用我都可以理解
但係選完大勝之後都仲要屌真係無野好講

立於不敗之地
大勝: 你班仆街唔再抗爭架啦 成功比政府止暴制亂啦
大敗: 一早講左無撚用架啦 依家比人笑啦 比人話民意支持止暴制亂

結論 咩結果都係要屌
但又唔比行動建議

勇武派無左咁多
可以點反抗
一條罪成十年

主線呀

跟本就係
成日話要人去送頭
俾人打到死下死下
之後第二日又有人開post話點解冇人

真
而家連之前效果幾好既黎明行動都無埋
成班人話唔好塞鐵塞鐵 唔好再黎明行動
但又無實際方案throw到出黎
對家就一直做緊野 我地選完就變晒休息撚

選舉過左五大訴求即變五大皆空

推左成朝
整牆又有朋友整埋
但就無左主線
你明唔明？

其實個重點係要推廣練膽練體能練武術

坦白講
根本就唔夠勇武去對抗黑警
你chur極都唔會chur到咩出黎

何況近日大量勇武食過全身水炮, 子彈, 甚至比狗打未復原
冇人用呀, 點做野呀

唔通群埋一班未見狗腳就跑到走難咁既同路人去打咩?

選之前禮拜一至三都唔一定有活動㗎
失敗撚

希望有連儂日

講下咩叫主線？
出去俾人打？

上面屌樓主唔俾行動建議嘅建議去驗眼
咪講咗星期日遊行唔應該用感謝美國做主題囉

721

所以咪話星期日要有遊行

大家真係唔可以輕敵，就算依家超區有勝算，政府，支聯辦同建制派一定會夾埋出古惑，下年立法會選舉話唔定形勢仲兇險咗。
仲有被捕手足哩？ 手足更加唔可以被condom

一向都係
有選舉社會就會定
願賭服輸

根本懷疑係咪突登比民主派贏 又玩心理戰 不攻則破 因為我去投票個陣 聽到鄉黑講 佢地全部都未投 會係收到order之後先一齊湧入去投
今日話紅隧通番車 大家大叫好野 好乜9 啲黑警仲圍緊poly架 啲手足咁辛苦令紅隧癱瘓 點知轉個頭 紅隧開番 但黑警冇撤 咁樣我寧願紅隧冇開番 依家真係損失慘重！

五大訴求大遊行

中環好多人屌葉劉wor ,你想野野都幾萬人？

好似老豆搵仔咁
成日叫人殺人打人
結果呢 何已完得果少少傷
但個巴打就

送頭會贏都送得值
但而家係無左隻眼無左隻耳都未贏到呀

香港人 休息？
屌 成班死風向撚，一話行動即屌人係鬼
幾千個手足變曬condom

唔係完左區選幾多日，係距離星期日仲有四日

長期置頂 上熱門

重奪區選議席，只係手段之一。
五大訴求，先至係目標。
而家目標根本完全未達。

其實我好深信政府在必要時候會再倒火水，到時大家都會歸位

又無限loop永續抗爭

講笑 希望唔係

你呢個講法重複咗幾多次呀
過往嗰幾個月日日都話失敗㗎啦

推！！

效果好係塞到一兩條線?
效果好係個女學生比人打都無人還拖😴

由DAY 1 開始, 一條罪都係十年
如果怕, 就大家齊齊返集中營啦, 612 洗乜反抗呀

最撚討厭失敗撚

Pish

因為今個星期日係最好既時機做大遊行呀ching

我有俾，你有無睇

連登仔：各有各做唔得咩
你有你體制外抗爭
我地香港人有我地香港人（幻想）體制內抗爭
兄弟爬山 不割𥱊啦

絲打我希望大家唔好忘就義士

我要大遊行啊

樓主都係講事實姐

真
好多人屌無建議，佢地做乜尻呀

你睇返我係回佢係唔係無人行出黎呢句
我無反對佢要集中講五大訴求
係唔明佢點解用呢個標題開post
咩區議會係最好既止暴制亂方法
用呢d標題開post有咩作用
區議會完咗就無活動啦咩
成日用呢d放負標題開post把撚

其實樓主唔係失敗撚, 係指出問題,
你睇留言, 先好多失敗撚
求大家積極D

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

咁落去大家真係要準備定集中營內生活

其實唔多

j post都算，一睇就知假膠
呢啲小丑post先最撚危險
juicy之餘仲好似真係做緊野咁
落對家面喎，做緊野啦
好似何妖啊，啲垃圾建制屌票啊呢啲大家笑下就算，唔好再討論落去啦...

721 831 101 1111

想補充 其實係仲有行動 但關注的確唔夠

黎明行動效果最好個排你訓左定係入左去坐?
塞一兩條線? 你諗清楚再講一次?

星期日遊行呀，有無睇呀

有問題係因為有啲人真係覺得自己贏咗

乜撚都冇贏到呀

唔係輸咗唔會抗爭呀
係輸咗會好大wor呀
輸咗個政府拎正牌加人手去檢控手足
輸咗個政府可以牌錢去收買人心
輸咗民建聯可以用更多資源落區吸取民意

大佬呀
我明由6月至今我地都係俾政府壓住去反抗
但而家俾你反超lead住政府跑呀
我地應該係諗啲lead住跑嘅玩法呀唔好浪費個機會
而家就好似頭d咁你慣咗後追唔識帶頭呀
幫手諗way out啦唔係諗想做返落後個個

根本就係怕
你見啲暴動罪啲人唔驚咩
仲有比人拉一個少一個
而家4000個
無個好方法 係200萬人都會繼續送頭
到時咪自動變集中營

哦 陳雲話投比建制係高瞻遠矚阿 明既明既
咪繼續比建制派派錢 批大白象 5000萬音樂嘖泉
16億行人天橋囉

之後被捕手足無人請 無人支援
咁就係罰泛民既最好方法係咪?

我最記得有連登仔講話「係咪開心下都唔得！」

五大訴求唔係condom

咁你開咗行動post未
淨係識屌？

umm.....我諗我無

事乜撚嘢實呀
你哋之前都做開失敗撚㗎啦

星期日
勝利大遊行
重申”五大訴求，缺一不可”係全部香港人既集體意志
黑狗打壓即係同民意對抗激起更大既反抗
佢鬆手咩就黎個滿街滿巷都係抗爭者既畫面
所以一句講晒
星期日出咗黎先講
而家要做既
就係叫人星期日出黎

明喇 有啲風向撚嚟

究竟我個p 牌仲係唔係度，點解問我推唔推post

你點覺得我係失敗撚，可唔可以quote出黎睇下

是旦啦 買定機票去旅行 開開心心過聖誕
大家齊齊入集中營 學定普通話
We are China man 年年國慶插國旗
仲話咩 香港人 報仇 我真係聽到都覺得老尷

係可以開心㗎
唔係做苦行呀

我唔想香港變新彊 我要遊行

由你標題已經係啦
由頭到尾都係對手足冇信心啫

Protesters need training.
Next time protesting is going to be even harder.

選舉嘅本質就係令民意得到宣洩

怕？唔好反抗羅
衝？俾人拉係送頭
停？休乜撚息呀

跟撚本人就有限 上次POLY拉左成千人 傷到仆街
班冷氣軍師就覺得無返幾十個人比人拉就唔撚成功
上星期既黎明行動又係
手足安全走 塞左幾個鐘交通
即刻比軍師們屌無撚用 最廢既黎明行動
係要見到有人比人拉左先係成功

得一排
但而家講緊不合作都重防
啲女學生比人打無人幫手
老細以前就體諒
而家叫我地日日6點起身呀
根本啲人係習慣左 唔係達到你真正的效益
要home office會繼續home office
日薪姐姐就手停口停

陳雲好撚on9

成班比勝利沖昏咗頭腦

想睇

立會而家唔開始屌定,出年就會有幾十張名單出黎互界票

開左，起我底會死

手足，你起左我底先，我係樓主

講到泛民無賣港咁

不嬲都係，你硬打一定唔夠毅進打，人哋真係開真槍一槍一件，淨係一隊渣mp5都掃晒，都唔好話heavy machine gun
外國又淨係識口交，應該唔好講，而家連侵都唔敢簽，所以而家反而係靠選舉控制返佢哋內部運作

見慣見熟

推, 真係要遊行都係勝選遊行啦, 寸柒班藍絲同狗夠好

一句到尾都係對手足冇信心

你起左我底先

如果下下講驚犯法, 咁做乜仲要抗爭? 你去掘磚都拉你暴動架啦, 係屋企嘆冷氣咪唔犯法囉, 藍絲係最守法添.
拉一個少一個, 再拉200萬個囉, 拉哂D後生囉,

古代抗爭, 直頭要殺頭添, 咪一樣經歷過幾十次改朝換代

繼續街頭抗爭, 繼續開花, 大家就自然會進化, 永遠嘆冷氣係唔會諗到好方法

我屌你老母根本條路好易行

1. 搞大游行！搞未呀？民陣？200萬大游行呀！
2. Set 死線5大訴求
3. 條7婆再唔回應就名正言順再開花
（民意加持士氣高漲班狗又低落）

勇武累 和理非返工

不嬲 有議會抗爭上街做咩

起左底未

五大訴求 莫忘初衷

我好支持星期日個五大訴求遊行
但我覺得你應該係你呢個post至quote 返個行動post嘅link
咁而冇咁似散播失敗主義

連儂係不被重視但又好重要致勝一部分

不論區選結果如何，抗爭必需繼續

集中營有無得拍拖？

集中營見真係

今個星期日有手足搞咗感謝美帝，唔係話你騎劫，但你估吓講明五大訴求同感謝美帝，邊個名目易俾狗搞多啲？ 當然如果啲狗真係收斂咗，我同意用正名目 爭取五大訴求嘅。 但現實係有限制，用最大利益，最少成本先係最好。 到時係現場，都係個句啦，叫咩口號邊個管你姐

不如你置頂post 直接叫人星期日去遊行啦，正面思維先聚到人心嫁

sor，開個陣無醒起

如果lead住政府跑就唔會有依個post出現
你有咁既諗法同 5比0有咩分別

星期日太重要喇
多人就要士氣有士氣，要畫面有畫面
唔夠人就即刻畀港共扭曲做香港人收貨
總之而家最重要既
係星期日出咗黎先

醒未呀

五大訴求 缺一不可 民意大遊行

根本熱度冇低到
樓主放負偽命題

媛想有

不要說推
試著說星期日勝利大遊行

支持, 推

我試過開星期日五大訴求遊行post，結果係呢個先推到其實我都好無奈呀大佬

放眼睇下星期四集會同星期日大遊行
其實和勇不分已經深入民心
但事實係理大事件真係超限戰太勁
好多和理非都總動員出動
而家成功區選大勝，美國人權法又過
確實係需要慶祝一下調整下心情
但我唔多相信香港人係當贏左
5大訴求，缺一不可都唔係口號

起我底再落決定

推
香港人唔好咁善忘好唔好？

幫推，我信好多人唔係收貨唔係當贏左，不過未知點擴大戰果，區選後其實多左條最少四年既社區戰線，唔易打，但同時亦係一個新方向，例如聘請手足，例如剷建制樁腳，甚至長遠做清算師搞柒鄉黑收益
的確，行動節奏係慢左，但如果係長期抗爭，咁亦係一個好機會大家去諗點長期慢打戰略，同時和你塞要進化，和你lunch亦可以更主動（引班狗中環/工商業中心區TG放題，引晒d企業中垃圾藍屍出黎花式神獸，中環條撚屌仲未有後果DKLM)
小休可以，我地唔係村長之流，用被捕次/人數做KPI，要學北愛，全面地下+日常化，說好的芝麻包福袋要大量生產，要惠及政府高層到草根白卡，要將抗爭變成態度，變成傳統，正如罷課不罷學，罷工不罷戰

光復香港
時代革命
香港人，反抗

禮拜日，五大訴求！

屌我既麻煩起左我底先

覆到好撚攰，要屌我既唔該起我底先

推，我要行動！我休撚夠息啦！

邊撚度有人唔記得咗呀
失敗撚

tui

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

不要屌失敗撚
試著說星期日勝利大遊行

要有遊行講左幾個月啦
根本成功既遊行只有69 616同818
已經係三個月前既事
最近三個月所有遊行最後都變左催淚彈放題
陣間和理非出哂
popo一放彈
就會變左屌點解和理非冇豬咀唔勇武
呢個局解唔到
我唔覺得區議搞掂可以令佢地唔放題

其實佢地好清楚區議咁樣民意企邊到
大遊行都只會係做show俾外國睇我地未贏
泛民冇可能直接set死線叫勇武
呢啲野只可以大家之間有個共識
所以急冇用
趁暫時戰線冇新方向等勇武休息 做文宣更重要

你睇下成個熱門
大家好似贏撚曬咁

根本個撚個都話冇贏
個撚個都話五大訴求缺一不可

偏偏有班失敗撚就要屈香港人善忘

【#上庭聲援 - 11月27日 星期三】【分流投票】

東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 林子勤裁判官
[1] 09:30 am - 梁(26)‼️至今還押163天❗️謀殺 #0616中環 2男在碼頭發生爭執，六旬漢被推跌，2日後死亡
[2] 09:30 am - 梁(37)‼️至今還押83天 - 管有攻擊性武器 #0904北角 遇截查未停車兼亮槍狀物體，揚言替示威者報仇
[3] 09:30 am - 鍾(24) - 管有攻擊性武器 #1031中環 黑色可組合木棍

高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 潘敏琦法官
[4] 10:30 am - 黃(22) - 襲警 #1031中環 以「雷射筆」襲擊劉嘉昇 #更改保釋條件

粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 - 蘇文隆署理主任裁判官
[5] 09:30 am - 2 庭 - 李(24),李(23),張(24) - 串謀損壞財產 #0905屯門 曾在車內討論如何破壞輕鐵站財產並被搜出工具
[6] 09:30 am - 2 庭 - 葉(20) - 襲警等 #1001屯門 用雨傘擲向警員曾展鷹
[7] 09:30 am - 2 庭 - 王(23)‼️至今還押44天 - 管有攻擊性武器 #1013大埔 3瓶汽油彈、1瓶疑似天拿水
[8] 02:30 pm - 1 庭 - 劉家棟(23) - 阻差辦公 #0727元朗 社工

西 九 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉主任裁判官
[9] 09:30 am - 張(20)❗️暴動 #0929金鐘 96人暴動案被告之一
[10] 02:30 pm - 鄺(20),溫(26)‼️至今還押8天❗️暴動等 #1118理大 同案其他17人獲保釋；鄺之前曾經被捕；溫案發時涉以槌打傷警員右眼

觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
[11] 02:30 pm - 李(32)❗️暴動等 #0805黃大仙

屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 張潔宜署理主任裁判官
[12] 02:30 pm - 鄧(21) - 侮辱国旗 #0921屯門 焚燒、踐踏和撕毀
[13] 02:30 pm - 楊(26),莊(25) - 管有非法用途工具 #0930屯門 檢獲一批示威物品

沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 高偉雄署理主任裁判官
[14] 02:30 pm - 符(21)❗️暴動、蒙面等 #1111中大 #申請轉報地址

#不是聲援

高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官
03:30 pm - 林啟明(43) - 暴動等 #0721元朗 白衣人恐襲 #申請保釋

【本周聲援預告】

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供
—
【被捕人士關注組】
【被捕人士資訊部】

政治不嬲都係選擇最低的邪惡
政治入面不嬲都係利益

只不過保皇黨既邪惡係>>>>泛民 所以我選泛民咁解
係我理解入面 今次區選我果區得熱狗
即使我唔鐘意熱狗 但我都投左熱狗仲成功當選
因為係最低邪惡選擇入面 熱狗無保皇黨邪惡
就係咁

總好過你班人以為政治就係要出現聖人 唔完美就唔投
所謂既叫人投白票撚都係一樣 咪又係另一班利益集團
之不過以攻擊泛民為目標咁解
2016年你地成功左一次 今時今日唔撚會再成功

只係公民黨請被捕手足呢點我已經覺得今次投佢無錯
因為比建制拎左個位啲錢就用黎起17億行人天橋 5000萬音樂嘖泉 8萬一個單車拍拉

係有班咁既人
但係你起左我底未

係贏咗區議會呀, 你冇得否定呢一點㗎
而家冇人話唔好要抗爭呀
ok未呀

撐你，香港人反抗！！

Ok, 一個鐘前開，又真係唔覺眼，my bad

但其實區選一完即日已經講緊幾個遊行, 點解咁多人好似你咁不斷彈出嚟話大家放軟手腳唔做嘢？
遊行主題唔啱你口味就當手足唔做嘢？乜依家遊行表達嘅嘢係限死一樣㗎咩？你覺得感謝美國之餘唔會有人叫五大訴求？

連儂牆點樣修復無望？天水圍都已經修復緊

大部份人都係勝利球迷
只有有勝利既希望先會吸引到佢地
有咩好得過萬人空巷咁展現勝利
所以不要說推
試著說星期日勝利大遊行

係贏左呀，我知要抗爭呀，你ok未呀，起到我底未

咪你開呢個post咪就係high ground屌人囉

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

班熱狗贏又酸 輸又屌真係好核突

熱狗叫取消🙄

完全贊成

見到班失敗撚就火

連儂牆真係清得8899都冇人加返上去....

區選係民意一張成績表增加士氣繼續抗爭, 對我黎講,
阿豬阿狗選出, 我都唔CARE, 只要對方肯講: 五大訴求, 缺一不可
香港目前需要既唔係地區工作,
係全面政改

可能有人屌我地區工作問題, 呢個係我個人意見ONLY,
問: 如果咁CARE 地區工作, 又何必打爛交通燈,
所以, 地區工作, I DONT CARE

增加士氣, 唔去行動, 最後只會輸到一敗塗地
反抗呀

星期日個遊行 主題改成「五大訴求」遊行

幫手集中推一個

大遊行

熱狗叫佢取消就係五毛
冷卻就話熱狗分化🤣
...

推！熱狗冚家剷

星期日個遊行 主題改成「五大訴求」遊行

你小學生？無經驗過雨革？
正正係沉溺階段性勝利令當年革命失敗

講事實都屈我熱狗cls
我淨係要本土利益，
追擊泛民係因為佢地打壓本土派太耐。
只有壯大本土派，香港人先會真正得益。

我區選都含左撚啦，唔係你口中既白票撚呀屌你老母。

你要行動必先有名
當年曹操挾天子以令諸侯
眾人皆服還漢室權力

每次行動都係因為對家做過份野我地先可以順其名行動得大眾支持

唔係話行動唔好但係應該先和後勇

贏得果小小
出黎呀

正式進入後雨傘時期

咁其實區選取消真係最好
點解泛民主派要勇武停手
司馬昭之心 啦~

我邊句係屌人，你話我放負我都明，我個post邊撚到屌人你quote出黎

你起左我底未

中共用空間換取時間，局中局

要繼續抗爭
我地未贏嫁！

和理非大遊行！

咪再互屌！推行動post！

推爆佢！

仲有而加係應該要練兵
排陣踩點工藝科技 都要諗好

好似完左咁
但五大訴求無左咁
特別係真普選
聽都無再聽過

唔好意思阿 唔係泛指你
個你未係指啲叫人唔好投同投白票既人
因為打咁長段野無留意到

本土需要壯大我認同
所以係我角度係本土>泛民>熱狗

但一定唔會係白票/投對家咁解
同埋泛民新一代貼地左好多 有時啲不足之處無需要無限放大
今次咁樣係最好
泛民拎左150席左右
本土素人拎左200席以上

係有土本利益既同時泛民可以中和返唔洗走向極右

👌👌👌批判人唔係屌人 明白
我只係想講 出面九十九個post都係度批判緊啲人靜晒乜活動都冇
你再開多個post放負有乜意思

區選贏左班人 希望唔係單單出黎拎光環

你quote我批判人個句黎睇下
另外，其實我個post有行動，你到底有無睇

由尋晚凌晨講到今日晏晝仲loop緊話
哎呀哎呀大家輸啦 贏咗區選其他冇人理啦
運動收得皮啦 入集中營啦
做乜者

琴晚淩晨得熱狗
另外，呢個post係有行動

真

行動在此，屌我既起我底先

［星期日］爭取五大訴求大遊行

你不如諗下點解啦
你「想」有行動，但實際上不可行，咁點跟？

集中推

其實成日停兩三日又問問問

其實一開波都係和理非完儲氣幾日先再嚟

你覺得停有問題嘅
你咪提嘢出嚟搞囉
成日都喺到問人停晒手做乜唔搵嘢做
好似老細咁

好多人背後做緊嘢你唔知姐

今日我喺外國食飯都聽到有叔叔喺到傾外國戰線串連緊同安排緊d嘢
連移民咗嘅人都咁落力

同埋日日都有和你lunch
手足們真係覺得要停咩
唔似喎
道氣喺到
只係要有大event 聚返埋一齊activate 返

大家自我感覺良好，口講話要繼續抗爭，實際已經無哂行動力

咁你不如直接開po講行動
講成篇得一段講行動 又空泛
我寧願你花多啲時間講行動點做好佢
title又改得衰過人 擺明串

咁你開呢個post放負做乜

遊行未至於不可行啦

咪就係無大event

係！

唔

agger

P牌都要推

Yes

香港人已經被假勝利沖昏頭腦
唔怪得共xx由得啲賤制派全軍覆沒都冇所謂
因為一個區選既甜頭已經可以徹夜麻痹香港人

因為民主就係抗爭者想得到既最後勝利

當然, 而家既問題係, 你見到既民主, 係假像

鏡花水月, 破左個卍解之後, 就會見到自己其實仲係地獄

開左咁多行動post，邊有人理我，開一個呢啲post就上左熱門，區選前開個「區選必然大敗」又有一萬upvote。坦白講，你真係覺得我啲post完全無撚用？

推呀 上街呀
拒做港豬呀

因為唔覺得有問題

熱狗一早話區選會令社會歌舞昇平，講左架

見到終於有人識分熱狗係對家，即刻正皮咗

五大訴求呀 咪撚打飛機

以為你係盲撐泛民，係我語氣重左，對唔住巴打

新一代泛民我覺得絕對可以比機會，但選民一定要監察。

傳統泛民係本土派多左人撐底下因為利益受影響係有改進少少，個暗啞底仍然都有做d小動作，所以我覺得最好係本土派壯大同時同新一代泛民係共同利益上合作，至少抗衡到對家。

push ar

其實未完，我地其實由2百萬人遊行嗰日已經估到區選會贏

咁其實我地無野贏過

之前仲成日屌鳩你
今次認同你

遊行係可以，只係要去番五大訴求
俾勇武回下氣先

但你不推文

哇屌你見到你個名仲以為又追擊

幫你攞爆佢

有鳩開到花

721831101111

推啊，推你上熱門，冇行動post

毒撚

繼續抗爭
五大訴求 缺一不可
真普選

好似

你推返自己嗰個仲好啦

大家都出少啲樓主呢啲晦氣post啦

就咁收手點對得住過咗身嘅手足

收聲啦，呢家贏緊350：50，一定要防守啦

我呢啲post救左好多人呀師傅

得閒拉就幫手拉走啲熱狗啦

推
其實真係冇贏到
依家仲輸緊

係架，如果拎埋立會同特首，仲出黎抗爭做咩?

大家都沉醉左區選當中
要記得今次係慘勝呀
死去手足同義士呢？
唔係真正勝利呀 未抗爭成功嫁
五大訴求 缺一不可 勿忘初心

推行動post
知道大家頂咗5個幾月好辛苦好累，我地未贏
區選係插曲，好多被自殺既手足，捉咗既，入罪既，警暴樣樣都冇贏個

逐樣黎，行左半年一路出新招每招用一排
宜家有十幾招喺手但日日鬆散咁提幾樣話要做一定推唔起
要重整旗鼓集中推行動post
例如今日開始宣傳下週連儂週，所有牆要全面復修
一定要清晰集中

行動post啊
唔好鬆懈啊

點樣可行？警隊你話事？冇不反已經大把人唔敢出，帶裝比狗咬，唔帶就食TG，前線手足又傷晒，點頂？

咁天真一日共產黨唔死，一日冇好日子

大家醒下呀

去到尖沙咀個次（藍毛毛個次）仍然有十萬人以上出黎，人係一定有

一大堆咁樣ge post
不如推行動post咪仲好

聖誕先係戲肉 唔好咁心急啦

呢個post都有行動

星期四可以感謝
星期日唔該聚焦番五大訴求

贏議席唔等於贏五大訴求

如果訓左兩日，而家睇版熱門以為光復左

啱呀，贏區會應該即刻遊行5大訴求

從來叫人唔好投票或者焦土都係啱嘅
體制內改變極權政府 笑撚死人咩

收聲啦，五毛

其實星期一已經有人提醒話要繼續，但比人屌，話手足要休息。

真心唔明點解要休息，區選贏就代表贏？訴求又未達到，理大個班都仲未平息。

熱門post有幾多行動post，一比少少甜頭就忘記之前嘅慘痛。推post, 叫埋你身邊啲人出嚟。

推
制度內外都要繼續抗爭

開花同和你lunch 兩樣野黎架啵

正解
起身啦, 手足
吹雞開波

建議17區區議會聯合調查今屆大量種票賄選問題

12月1
星期日爭取五大訴求大遊行

好想有

推呀，五大訴求缺一不可

我明你講咩啊，不過我嘅諗法係似冇咗目標多啲，啫係唔知要做咩，開始有種唔上唔落嘅感覺，因為要話想show民意而遊行，可能有人話區選結果已經show到，同樣要開花亦因為勇武元氣大傷同冇明確目的/主題而有所卻步

如果你想整個五大訴求嘅遊行我覺得係好事，at least可以同到自己人/其他人講我地仍然爭取緊五大訴求

不過完咗呢個遊行冇耐，我諗會同宜家一樣，都有種大家放軟咗手腳嘅諗法，而事實上呢個好似係過去幾個月一直咁loop，都係大行動完咗，之後靜咗一輪，突然有件大事，我地用大行動回應，再靜一輪，不斷loop(而靜係正常因為我地元氣大傷)

我感覺我地好似處於被動咁

定係呢啲只係我嘅戇鳩諗法？

到今日仲講緊區選
醒啦喂各位
係時候要做嘢

推，真心唔好散漫

移民囉

推 行動post

就算香港獨立左，都會有樓主呢類人話唔代表自己
永遠鬥爭，永遠找稻草人

但我都唔想成日示威，我都想香港安穩啲和平啲

up乜

第3、第4項訴求唔使諗，完

推,五大訴求,缺一不可,唔好忘記初心,唔好忘記為我地犧牲手足

你地對唔對得住手足

民憤疏導左
要集氣

不要忘記

陰左放負之外
其他都同意

so bloody true

運動已完

都要比人休息吓嘅
我諗樓主係想帶返d議題出嚟
唔攪掂炳強懲罰黑警為手足取公道
一定唔係出嚟慶祝

對唔住師兄

勇武玩完

不過真係好多人嗌住啲議員唔好去理大（係唔好去，唔衝都唔比），又叫啲議員宣唔好玩野

都明白好多先係啱啱接觸政治，雖然係好事，但係都希望佢地再深入了解多返啲先

再比多個例子，有人同我講終於可以攞返立法話事權了

立法會話事權？咁你有責任吊醒佢

推
比小小甜頭你地班人已經咩都唔記得晒
對家會學精
靜靜雞咁嬴

polyu 何文田斜坡校園擴建工程 無啦啦都可以撤回

用咗一小時再教育，不過佢好肯聽，聽完佢更加憎政權同制度

希望所有巴絲都努力感染下身邊啱啱接觸政治嘅人，佢地唔明唔好屌，因為我地接觸耐咗了解多咗嘛

又係因為贏咗一條戰線所以會輸咗成場仗的垃圾邏輯
你班友到底有冇帶個腦出嚟？
係咪智力障礙？

區選第二日我開post警世
就比佢屌或者冇人理
算吧啦
好多香港人當贏左

冇哂人講五大訴求，個個得翻區選立會

721 831 101

唔想認，但你啱…

我想嘔呀.jpg

講真，有正常方式發表民意， 有冇可能好人好姐上街示威

呢個比喻

區選完咗兩日
到樓主把口已經變咗日日